聽日放假，心情唔好訓唔著，入黎吹水丫

好大壓力

點解放假都心情唔好？

有咩壓力啊

咩事

大叔

仲要背心

諗起都

Ok